{"translation-revision-date":"2020-09-02 08:18:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"by %s":["od %s"],"Display author name":["Zobrazi\u0165 meno autora"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Opacity":["Neprieh\u013eadnos\u0165"]," \u2026 ":["..."],"Minimum height of cover":["Minim\u00e1lna vy\u0161ka titulku"],"Change content position":["Zmeni\u0165 polohu obsahu"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Color Settings":["Nastavenia farby"],"Edit gallery image":["Upravi\u0165 obr\u00e1zok gal\u00e9rie"],"Crop":["Oreza\u0165"],"Rotate":["Oto\u010di\u0165"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Na \u0161\u00edrku"],"Aspect Ratio":["Pomer str\u00e1n"],"Browser default":["Predvolen\u00e9 v prehliada\u010di"],"Upload external image":["Nahra\u0165 extern\u00fd obr\u00e1zok"],"Image uploaded.":["Obr\u00e1zok bol nahran\u00fd."],"Could not edit image. %s":["Obr\u00e1zok sa nepodarilo upravi\u0165. %s"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"3:2":["3:2"],"survey":["prieskum"],"Zoom":["Zoom"],"social":["Soci\u00e1lne siete"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Tento po\u010det st\u013apcov prekra\u010duje odpor\u00fa\u010dan\u00e9 maximum a pravdepodobne nebude vyzera\u0165 dobre."],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Zobraz ikonu odkazuj\u00facu na profil na soci\u00e1lnej sieti, alebo webstr\u00e1nku."],"Link label":["\u0160t\u00edtok odkazu"],"%s label":["%s odkaz"],"Social Icon":["Ikona soci\u00e1lnej siete"],"block keywords\u0004links":["odkazy"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Zobraz ikony odkazuj\u00face na profily na soci\u00e1lnych sie\u0165ach, alebo webstr\u00e1nky."],"Social Icons":["Soci\u00e1lne ikony"],"Select poster image":["Vybra\u0165 plag\u00e1tov\u00fd obr\u00e1zok"],"Poster image":["Plag\u00e1tov\u00fd obr\u00e1zok"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Zadajte stru\u010dn\u00fd popis odkazu, aby ste pomohli pou\u017e\u00edvate\u013eom s \u010dita\u010dkou obrazovky."],"poem":["b\u00e1se\u0148"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["\u010cO robil, ve\u013ek\u00fd boh Pan,\\n\nDole v trstine pri rieke?\\n\n\u0160\u00edril skazu a rozpty\u013eoval kliatbu,\\n\n\u0160liapal a plieskal kopytami k\u00f4z,\\n\nMlia\u017edil pl\u00fdvaj\u00face zlat\u00e9 \u013ealie\\n\nS v\u00e1\u017ekou nad riekou."],"Footer label":["\u0160titok p\u00e4ti\u010dky"],"Header label":["\u0160t\u00edtok hlavi\u010dky"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIAT\u00daRA)\nOkno, v dia\u013eke ve\u013emi mal\u00e9, osvetlen\u00e9.\nV\u0161ade okolo je takmer \u00faplne \u010dierna obrazovka. Ke\u010f sa kamera pomaly pohybuje smerom k oknu, ktor\u00e9 je v r\u00e1m\u010deku takmer ako po\u0161tov\u00e1 zn\u00e1mka, objavia sa \u010fal\u0161ie tvary;"],"Unsupported":["Nepodporovan\u00e9"],"Image alignment":["Zarovn\u00e1me obr\u00e1zka"],"Full post":["Cel\u00fd \u010dl\u00e1nok"],"Display featured image":["Zobraz ilustra\u010dn\u00fd obr\u00e1zok"],"Featured image settings":["Nastavenia ilustra\u010dn\u00e9ho obr\u00e1zku"],"Show:":["Zobraz:"],"Media file":["Multimedi\u00e1lny s\u00fabor"],"download":["Stiahnu\u0165"],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Block \" je abstraktn\u00fd term\u00edn pou\u017e\u00edvan\u00fd\\n\n\/\/ na opis jednotiek zna\u010dky, ktor\u00e9\\n\n\/\/ ke\u010f s\u00fa spojen\u00e9 dohromady, vytv\u00e1raj\u00fa\\n\n\/\/ obsah alebo rozlo\u017eenie str\u00e1nky.\\n\nregisterBlockType (n\u00e1zov, nastavenia);"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Vyzvite n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov ku akcii s tla\u010didlov\u00fdm odkazom."],"Buttons":["Tla\u010didl\u00e1"],"recording":["nahr\u00e1vanie"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Odkaz na"],"Gallery settings":["Nastavenia gal\u00e9rie"],"ADD MEDIA":["PRIDAJ MULTIMEDI\u00c1LNY OBSAH"],"Level %1$s. %2$s":["\u00darove\u0148 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["\u00darove\u0148 %s. Pr\u00e1zdna."],"Embed a TikTok video.":["Vlo\u017ei\u0165 TikTok video."],"Change heading level":["Zmeni\u0165 \u00farove\u0148 nadpisu"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Pozn\u00e1mka: ve\u013ea zariaden\u00ed a prehliada\u010dov nezobrazuje tento text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Op\u00ed\u0161te \u00falohu tohto obr\u00e1zku na str\u00e1nke."],"Title attribute":["Atrib\u00fat titulku"],"Image size":["Ve\u013ekos\u0165 obr\u00e1zku"],"Enter address":["Vlo\u017ete adresu"],"Sorting and filtering":["Radenie a filtrovanie"],"Grid view":["Mrie\u017ekov\u00e9 zobrazenie"],"List view":["Zobrazenie zoznamu"],"Post content":["Obsah \u010dl\u00e1nku"],"Logos Only":["Iba log\u00e1"],"Post meta settings":["Nastavenia Post Meta"],"Pill Shape":["Tvar pilulky"],"Post content settings":["Nastavenia obsahu \u010dl\u00e1nku"],"Column settings":["Nastavenia st\u013apcov"],"Percentage width":["\u0160\u00edrka v %"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 prehr\u00e1vanie vide\u00ed m\u00f4\u017ee u niektor\u00fdch n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov sp\u00f4sobi\u0165 probl\u00e9my s pou\u017eite\u013enos\u0165ou."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Pozn\u00e1mka: Automatick\u00e9 prehr\u00e1vanie vide\u00ed m\u00f4\u017ee u niektor\u00fdch n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov sp\u00f4sobi\u0165 probl\u00e9my s pou\u017eite\u013enos\u0165ou."],"There is no poster image currently selected":["Nie je vybrat\u00fd \u017eiadny n\u00e1h\u013eadov\u00fd obr\u00e1zok"],"The current poster image url is %s":["URL aktu\u00e1lneho n\u00e1h\u013eadov\u00e9ho obr\u00e1zku je %s"],"Play inline":["Prehr\u00e1va\u0165 vo vn\u00fatri obsahu str\u00e1nky"],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Three columns; wide center column":["Tri st\u013apce; \u0161irok\u00fd prostredn\u00fd st\u013apec"],"Three columns; equal split":["Tri st\u013apce; rovnako \u0161irok\u00e9"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dva st\u013apce; rozdelen\u00e9 na 2\/3 a 1\/3"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dva st\u013apce; rozdelen\u00e9 na 1\/3 a 2\/3"],"Fill":["Vyplni\u0165"],"Call to Action":["V\u00fdzva k akcii"],"Two columns; equal split":["Dva st\u013apce; rovnako \u0161irok\u00e9"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Vitajte v \u00fa\u017easnom svete blokov..."],"Link rel":["Vz\u0165ah odkazu"],"Border radius":["Polomer zakrivenia okraju"],"Start value":["Po\u010diato\u010dn\u00e1 hodnota"],"cite":["citova\u0165"],"Reverse list numbering":["Obr\u00e1ten\u00e9 \u010d\u00edslovanie zoznamu"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna z naj\u0165a\u017e\u0161\u00edch vec\u00ed pri technol\u00f3giach je schopnos\u0165 odviaza\u0165 sa. "],"In quoting others, we cite ourselves.":["Pri citovan\u00ed in\u00fdch citujeme sami seba."],"Ordered list settings":["Nastavenia zoraden\u00e9ho zoznamu"],"Open in new tab":["Otvori\u0165 na novej karte"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Nahrajte s\u00fabor alebo ho vyberte z kni\u017enice m\u00e9di\u00ed."],"Release Date":["D\u00e1tum vydania"],"Create Table":["Vytvori\u0165 tabu\u013eku"],"Align Column Right":["Zarovna\u0165 st\u013apec doprava"],"Align Column Center":["Zarovna\u0165 st\u013apec na stred"],"Align Column Left":["Zarovna\u0165 st\u013apec do\u013eava"],"Attachment page":["Str\u00e1nka s pr\u00edlohou"],"December 6, 2018":["6. decembra 2018"],"February 21, 2019":["21. febru\u00e1ra 2019"],"May 7, 2019":["7. m\u00e1ja 2019"],"Jazz Musician":["Jazzov\u00fd hudobn\u00edk"],"Footer section":["P\u00e4ti\u010dka"],"Header section":["Hlavi\u010dka"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Sne\u017en\u00e1 Patrola<\/strong>"],"Change column alignment":["Zmeni\u0165 zarovnanie st\u013apca"],"Insert a table for sharing data.":["Vlo\u017ei\u0165 tabu\u013eku na zdie\u013eanie d\u00e1t."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Nahrajte obr\u00e1zok alebo video, alebo ho vyberte z kni\u017enice m\u00e9di\u00ed."],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc sa zd\u00e1 \u017ee je nehybn\u00fd, zasne\u017een\u00fd a vyrovnan\u00fd."],"Clear Media":["Zru\u0161i\u0165 v\u00fdber m\u00e9dia"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"Write gallery caption\u2026":["Nap\u00ed\u0161te popis gal\u00e9rie ..."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Nechajte pr\u00e1zdne ak je obr\u00e1zok iba dekorat\u00edvny."],"Crop image to fill entire column":["Oreza\u0165 obr\u00e1zok pre vyplnenie st\u013apca"],"Describe the purpose of the image":["Op\u00ed\u0161te \u00fa\u010del obr\u00e1zka"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly."],"Code is Poetry":["K\u00f3d je po\u00e9zia"],"Move image forward":["Presun\u00fa\u0165 obr\u00e1zok dopredu"],"Move image backward":["Presun\u00fa\u0165 obr\u00e1zok dozadu"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing."],"Six.":["\u0160es\u0165."],"Five.":["P\u00e4\u0165."],"Four.":["\u0160tyri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jeden."],"section":["sekcia"],"row":["riadok"],"Group":["Skupina"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"container":["kontajner"],"A block that groups other blocks.":["Blok, ktor\u00fd zoskupuje in\u00e9 bloky."],"Learn more about embeds":["Zisti\u0165 viac o vlo\u017een\u00fdch prvkoch"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Vlo\u017ete odkaz na obsah, ktor\u00fd chcete zobrazi\u0165 na svojej webovej str\u00e1nke."],"wrapper":["wrapper"],"RSS settings":["Nastavenia RSS"],"find":["n\u00e1js\u0165"],"Display date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum"],"Display author":["Zobrazi\u0165 autora"],"Edit RSS URL":["Upravi\u0165 URL pr RSS"],"Use URL":["Pou\u017ei\u0165 URL"],"Enter URL here\u2026":["Zadajte URL..."],"Help visitors find your content.":["Pom\u00f4\u017ete n\u00e1v\u0161tevn\u00edkom n\u00e1js\u0165 v\u00e1\u0161 obsah."],"Add label\u2026":["Prida\u0165 zna\u010dku.."],"Button text":["Text tla\u010didla"],"Max number of words in excerpt":["Maxim\u00e1lny po\u010det slov vo v\u00fd\u0148atku"],"Display excerpt":["Zobrazi\u0165 v\u00fd\u0148atok"],"- Select -":["- Vybra\u0165 -"],"Add button text\u2026":["Prida\u0165 text tla\u010didla..."],"Optional placeholder\u2026":["Volite\u013en\u00fd z\u00e1stupn\u00fd text..."],"Optional placeholder text":["Volite\u013en\u00fd text z\u00e1stupn\u00e9ho textu"],"atom":["atom"],"Tag Cloud settings":["Nastavenia oblaku zna\u010diek"],"feed":["kan\u00e1l"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Zobraz\u00ed z\u00e1znamy z RSS alebo Atom kan\u00e1la."],"archive":["arch\u00edv"],"posts":["\u010dl\u00e1nky"],"Label text":["Text zna\u010dky"],"ebook":["e-kniha"],"link":["odkaz"],"The excerpt is visible.":["Zhrnutie je vidite\u013en\u00e9."],"The excerpt is hidden.":["Zhrnutie je skryt\u00e9."],"Embed Amazon Kindle content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah slu\u017eby Amazon Kindle."],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalend\u00e1r \u010dl\u00e1nkov na va\u0161om webe. "],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Vyzvite n\u00e1v\u0161tevn\u00edkov ku akcii s tla\u010didlov\u00fdm odkazom."],"image %1$d of %2$d in gallery":["obr\u00e1zok %1$d z %2$d v gal\u00e9rii"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Obsah pred t\u00fdmto blokom sa zobraz\u00ed vo v\u00fd\u0148atku na str\u00e1nke arch\u00edvov."],"Hide the excerpt on the full content page":["Skry\u0165 \u00faryvok na str\u00e1nke s \u00fapln\u00fdm obsahom"],"Focal point picker":["V\u00fdber kontaktn\u00e9ho bodu"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Vlo\u017een\u00fd obsah z %s nie je k nahliadnutiu v editore."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Tento obsah nie je mo\u017en\u00e9 vlo\u017ei\u0165."],"block style\u0004Default":["Predvolen\u00fd"],"keyboard key\u0004Space":["Medzern\u00edk"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah slu\u017eby Crowdsignal (b\u00fdval\u00e9 Pollydaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Obsah..."],"button label\u0004Convert to link":["Previes\u0165 na odkaz"],"button label\u0004Try again":["Sk\u00fasi\u0165 znovu"],"This image has an empty alt attribute":["Tento obr\u00e1zok nem\u00e1 vyplnen\u00fd ALT popisok"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Tento obr\u00e1zok nem\u00e1 vyplnen\u00fd ALT popisok, jeho n\u00e1zov je %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Pr\u00e1zdny blok; za\u010dnite p\u00edsa\u0165 alebo zadajte lom\u00edtko a vyberte blok"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Za\u010dnite p\u00edsa\u0165 alebo zadajte \/ pre v\u00fdber bloku"],"Paragraph block":["Blok odseku"],"Page Break":["Zlom strany"],"Stack on mobile":["Nasklada\u0165 na mobile"],"New Column":["Nov\u00fd st\u013apec"],"Playback controls":["Ovl\u00e1dacie prvky prehr\u00e1vania"],"Write\u2026":["Nap\u00ed\u0161te..."],"poetry":["po\u00e9zia"],"Verse":["Ver\u0161"],"Muted":["Stlmen\u00fd"],"Video settings":["Nastavenia videa"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Vlo\u017ete video z va\u0161ej kni\u017enice m\u00e9di\u00ed alebo nahrajte nov\u00e9."],"Text Columns (deprecated)":["Textov\u00e9 st\u013apce (zastaran\u00e9)"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Vlo\u017ei\u0165 tabu\u013eku - perfektn\u00e9 pre zdie\u013eanie grafov a d\u00e1t."],"Stripes":["P\u00e1sy"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Vlo\u017ete po\u00e9ziu. Pou\u017eite \u0161peci\u00e1lne form\u00e1tovanie medzier. Alebo vlo\u017ete \u00faryvok textu piesne."],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Tento blok je zastaran\u00fd. Pou\u017eite namiesto neho blok St\u013apce."],"Height in pixels":["V\u00fd\u0161ka v pixeloch"],"Dots":["Bodky"],"Table settings":["Nastavenia tabu\u013eky"],"Add Row Before":["Prida\u0165 riadok pred"],"Edit table":["Upravi\u0165 tabu\u013eku"],"Separator":["Odde\u013eova\u010d"],"Delete Column":["Zmaza\u0165 st\u013apec"],"Add Column After":["Prida\u0165 st\u013apec za"],"Add Column Before":["Prida\u0165 st\u013apec pred"],"Delete Row":["Zmaza\u0165 riadok"],"Add Row After":["Prida\u0165 riadok po"],"Wide Line":["\u0160irok\u00e1 \u010diara"],"Fixed width table cells":["Pevn\u00e1 \u0161\u00edrka buniek tabu\u013eky"],"Shortcode":["Shortcode"],"divider":["odde\u013eova\u010d"],"Spacer":["Medzera"],"Spacer settings":["Nastavenia medzery"],"Write subheading\u2026":["Nap\u00ed\u0161te podnadpis..."],"Write shortcode here\u2026":["Nap\u00ed\u0161te sem shortcode..."],"horizontal-line":["horizont\u00e1lna \u010diara"],"blockquote":["cit\u00e1cia"],"Row Count":["Po\u010det riadkov"],"Column Count":["Po\u010det st\u013apcov"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Tento blok je zastaran\u00fd. Pou\u017eite miesto neho blok Odsek."],"Subheading (deprecated)":["Podnadpis (zastaran\u00e9)"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Pridajte biele miesto medzi bloky a upravte jeho v\u00fd\u0161ku. "],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Vlo\u017ete dodato\u010dn\u00e9 vlastn\u00e9 elementy s WordPress shortcodom."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Rozde\u013ete n\u00e1pady alebo sekcie horizont\u00e1lnym odde\u013eova\u010dom."],"block style\u0004Large":["Ve\u013ek\u00fd"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Pridajte citovan\u00e9mu textu vizu\u00e1lny d\u00f4raz. \"Pri citovan\u00ed druh\u00fdch citujeme sami seba.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Nap\u00ed\u0161te cit\u00e1ciu..."],"Write quote\u2026":["Nap\u00ed\u0161te cit\u00e1ciu..."],"Write preformatted text\u2026":["Nap\u00ed\u0161te predform\u00e1tovan\u00fd text..."],"Pullquote":["Cit\u00e1cia"],"Main color":["Hlavn\u00e1 farba"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Pridajte v\u00fdnimo\u010dn\u00fd vizu\u00e1lny d\u00f4raz cit\u00e1tu z v\u00e1\u0161ho textu."],"Solid color":["Pln\u00e1 farba"],"pagination":["str\u00e1nkovanie"],"recent posts":["ned\u00e1vny \u010dl\u00e1nok"],"Latest Posts":["Najnov\u0161ie \u010dl\u00e1nky"],"Display post date":["Zobrazi\u0165 d\u00e1tum \u010dl\u00e1nku"],"photo":["fotka"],"text":["text"],"Text settings":["Nastavenia textu"],"numbered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prepn\u00fa\u0165 pre zobrazenie ve\u013ek\u00e9ho po\u010diato\u010dn\u00e9ho p\u00edsmena."],"Showing large initial letter.":["Zobrazi\u0165 ve\u013ek\u00e9 po\u010diato\u010dn\u00e9 p\u00edsmeno."],"Write list\u2026":["Nap\u00ed\u0161te zoznam..."],"Convert to ordered list":["Konvertova\u0165 na \u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Convert to unordered list":["Konvertova\u0165 na ne\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Display a list of your most recent posts.":["Zobrazi\u0165 zoznam va\u0161ich najnov\u0161\u00edch \u010dl\u00e1nkov."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Pridajte text, ktor\u00fd zachov\u00e1 va\u0161e medzery a odsadenia a bude povolen\u00e9 jeho form\u00e1tovanie."],"Drop cap":["Drop Cap"],"Indent list item":["Polo\u017eka zoznamu odsadenia"],"Outdent list item":["Polo\u017eka zoznamu predsadenia"],"Latest comments settings":["Nastavenia najnov\u0161\u00edch koment\u00e1rov"],"Keep as HTML":["Ponecha\u0165 ako HTML"],"recent comments":["najnov\u0161ie koment\u00e1re"],"Latest Comments":["Posledn\u00e9 Koment\u00e1re"],"block name\u0004More":["Viac"],"Display avatar":["Zobrazi\u0165 avatar"],"Number of comments":["Po\u010det koment\u00e1rov"],"Media area":["Oblas\u0165 m\u00e9di\u00ed"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Nastavte m\u00e9di\u00e1 a slov\u00e1 ved\u013ea seba pre bohat\u0161ie rozlo\u017eenie."],"Media & Text":["M\u00e9di\u00e1 & text"],"Media & Text settings":["Nastavenia m\u00e9di\u00ed a textu"],"Show media on right":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 napravo"],"Show media on left":["Zobrazi\u0165 m\u00e9di\u00e1 na\u013eavo"],"Display a list of your most recent comments.":["Zobrazi\u0165 zoznam va\u0161ich posledn\u00fdch koment\u00e1rov."],"Insert an image to make a visual statement.":["Vlo\u017ete obr\u00e1zok pre vytvorenie vizu\u00e1lneho v\u00fdroku."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuj\u00fa podporu pre tento blok."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuje podporu pre blok \"%s\". Tento blok m\u00f4\u017eete necha\u0165 neporu\u0161en\u00fd alebo ho \u00faplne odstr\u00e1ni\u0165."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a webov\u00e1 str\u00e1nka neobsahuje podporu pre blok \"%s\". Tento blok m\u00f4\u017eete ponecha\u0165 neporu\u0161en\u00fd, previes\u0165 jeho obsah na vlastn\u00fd blok HTML alebo \u00faplne ho odstr\u00e1ni\u0165."],"Create a bulleted or numbered list.":["Vytvorte zoznam s odr\u00e1\u017ekami alebo \u010d\u00edslovan\u00fd."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Rozde\u013ete obsah na viac-str\u00e1nok."],"Start with the building block of all narrative.":["Za\u010dnite so stavebn\u00fdm kame\u0148om v\u0161etk\u00fdch pr\u00edbehov."],"next page":["nasleduj\u00faca strana"],"Copy URL":["Kop\u00edrova\u0165 URL adresu"],"Write file name\u2026":["Nap\u00ed\u0161te n\u00e1zov s\u00faboru..."],"document":["dokument"],"pdf":["pdf"],"Thumbnails are not cropped.":["N\u00e1h\u013eady nie s\u00fa orezan\u00e9."],"Edit image":["Upravi\u0165 obr\u00e1zok"],"Crop images":["Oreza\u0165 obr\u00e1zky"],"subtitle":["podtitulok"],"title":["titulok"],"photos":["fotky"],"images":["obr\u00e1zky"],"Image settings":["Nastavenia obr\u00e1zku"],"Text link settings":["Nastavenia textov\u00e9ho odkazu"],"embed":["vlo\u017ei\u0165"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Write heading\u2026":["Nap\u00ed\u0161te nadpis..."],"Thumbnails are cropped to align.":["N\u00e1h\u013eady s\u00fa orezan\u00e9 aby boli zarovnan\u00e9."],"Heading":["Nadpis"],"Write HTML\u2026":["P\u00edsa\u0165 v HTML..."],"button label\u0004Download":["Stiahnu\u0165"],"Add a link to a downloadable file.":["Prida\u0165 odkaz na s\u00fabor na stiahnutie."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Vlo\u017ete vlastn\u00fd HTML k\u00f3d a zobrazte ho po\u010das va\u0161ich \u00faprav."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Zobrazte viacero obr\u00e1zkov v p\u00fatavej gal\u00e9rii."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Zave\u010fte nov\u00e9 sekcie a usporiadajte obsah, aby ste pomohli pou\u017e\u00edvate\u013eom (a vyh\u013ead\u00e1va\u010dom) porozumie\u0165 \u0161trukt\u00fare v\u00e1\u0161ho obsahu."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Pres\u00fa\u0148te obr\u00e1zky, nahrajte nov\u00e9, alebo vyberte s\u00fabory z kni\u017enice."],"Show download button":["Zobrazi\u0165 tla\u010didlo na stiahnutie"],"Download button settings":["Nastavenia tla\u010didla na stiahnutie"],"Alt text (alternative text)":["Alt text (alternat\u00edvny text)"],"%s URL":["%s URL adresa"],"Write title\u2026":["Nap\u00ed\u0161te titulok..."],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["hudba"],"image":["obr\u00e1zok"],"blog":["blog"],"post":["\u010dl\u00e1nok"],"Embedded content from %s":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Zadajte URL adresu, ktor\u00e1 sa sem vlo\u017e\u00ed..."],"Embedding\u2026":["Vkladanie..."],"Fixed background":["Nemenn\u00e9 pozadie"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Pridajte blok, ktor\u00fd zobraz\u00ed obsah z in\u00fdch webov\u00fdch str\u00e1nok, napr.: Twitter, Instagram alebo Youtube."],"Edit URL":["Upravi\u0165 URL adresy"],"Media settings":["Nastavenia m\u00e9di\u00ed"],"Overlay":["Prekrytie"],"Embed a Reddit thread.":["Vlo\u017ei\u0165 vl\u00e1kno z Redditu."],"Embed a VideoPress video.":["Vlo\u017ei\u0165 VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Vlo\u017ei\u0165 Tumblr pr\u00edspevok."],"Embed a TED video.":["Vlo\u017ei\u0165 TED video."],"Embed Speaker Deck content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Slideshare."],"Embed an Instagram post.":["Vlo\u017ei\u0165 Instagram pr\u00edspevok."],"Embed a Facebook post.":["Vlo\u017ei\u0165 Facebook pr\u00edspevok."],"Embed a YouTube video.":["Vlo\u017ei\u0165 YouTube video."],"Embed a tweet.":["Vlo\u017ei\u0165 tweet."],"block title\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["Vlo\u017ei\u0165 vide\u00e1, obr\u00e1zky, tweety, audio a in\u00fd obsah z extern\u00fdch zdrojov."],"button label\u0004Embed":["Vlo\u017ei\u0165"],"Resize for smaller devices":["Zmeni\u0165 ve\u013ekos\u0165 pre men\u0161ie zariadenia"],"Embed a WordPress.tv video.":["Vlo\u017ei\u0165 WordPress.tv video."],"Embed a Vimeo video.":["Vlo\u017ei\u0165 Vimeo video."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Pridaj obr\u00e1zok alebo video s vrstvou textu - skvel\u00e9 pre hlavi\u010dku."],"Embed Meetup.com content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Meetup.com."],"Embed Mixcloud content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Mixcloud."],"Embed Scribd content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Scribd."],"Embed Screencast content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z ReverbNation."],"Embed Polldaddy content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Polldaddy."],"Embed Kickstarter content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Kickstarteru."],"Embed Issuu content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Issuu."],"Embed Imgur content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Vlo\u017ei\u0165 video z Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Vlo\u017ei\u0165 video z Animoto."],"Embed Flickr content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah z Flickr."],"Embed Spotify content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Vlo\u017ei\u0165 obsah zo SoundCloud."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Tento vlo\u017een\u00fd odkaz nemus\u00ed by\u0165 zobrazen\u00fd v spr\u00e1vnom pomere str\u00e1n, ak zmen\u00edte ve\u013ekos\u0165 prehliada\u010da. "],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Pri zmenen\u00ed ve\u013ekosti okna prehliada\u010da si tento vlo\u017een\u00fd prvok zachov\u00e1 pomer str\u00e1n."],"Border settings":["Nastavenia ohrani\u010denia"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Pridajte objekt, ktor\u00fd zobraz\u00ed obsah vo viacer\u00fdch st\u013apcoch a n\u00e1sledne m\u00f4\u017eete prida\u0165 obsah do ktor\u00e9hoko\u013evek z nich."],"Cover":["Titulok"],"Write code\u2026":["Nap\u00edsa\u0165 k\u00f3d..."],"Categories settings":["Nastavenia kateg\u00f3ri\u00ed"],"Add text\u2026":["Prida\u0165 text..."],"Button":["Tla\u010didlo"],"A single column within a columns block.":["Jeden st\u013apec v st\u013apcovom bloku."],"Classic":["Klasick\u00fd"],"Color settings":["Nastavenia farby"],"button to expand options\u0004More":["Viac"],"Outline":["Or\u00e1movanie"],"Display a list of all categories.":["Zobrazi\u0165 zoznam v\u0161etk\u00fdch kateg\u00f3ri\u00ed."],"Use the classic WordPress editor.":["Pou\u017ei\u0165 klasick\u00fd WordPress editor."],"block style\u0004Rounded":["Zaoblen\u00fd"],"block title\u0004Classic":["Klasick\u00fd"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Zobrazi\u0165 \u00faryvky k\u00f3du so zachovan\u00edm medzier a tabul\u00e1torov."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Vytvorte a ulo\u017ete obsah na op\u00e4tovn\u00e9 pou\u017eitie na va\u0161ich str\u00e1nkach. Aktualizujte blok a zmeny sa prejavia v\u0161ade, kde sa pou\u017e\u00edva."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok bol zmazan\u00fd alebo je nedostupn\u00fd."],"Write caption\u2026":["Nap\u00ed\u0161te titulok..."],"Audio settings":["Nastavenia zvuku"],"Reusable Block":["Znovupou\u017eite\u013en\u00fd Blok"],"Embed a simple audio player.":["Vlo\u017ei\u0165 jednoduch\u00fd audio prehr\u00e1va\u010d."],"Display a monthly archive of your posts.":["Zobrazi\u0165 mesa\u010dn\u00fd arch\u00edv va\u0161ich pr\u00edspevkov."],"Archives settings":["Nastavenia arch\u00edvov"],"Link settings":["Nastavenia odkazu"],"Copied!":["Skop\u00edrovan\u00e9!"],"Replace image":["Nahradi\u0165 obr\u00e1zok"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"Gallery":["Gal\u00e9ria"],"Custom HTML":["Vlastn\u00e9 HTML"],"Original":["P\u00f4vodn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"(Untitled)":["(Bez n\u00e1zvu)"],"Read more":["Zobrazi\u0165 viac"],"Embed a WordPress post.":["Vlo\u017ei\u0165 WordPress \u010dl\u00e1nok."],"Taxonomy":["Taxon\u00f3mia"],"Color":["Farba"],"editor button\u0004Left to right":["Z\u013eava doprava"],"Metadata":["Metad\u00e1ta"],"Autoplay":["Automatick\u00e9 prehr\u00e1vanie"],"Auto":["Auto"],"Background color":["Farba pozadia"],"Text color":["Farba textu"],"Page break":["Zalomenie strany"],"Replace":["Nahradi\u0165"],"File":["S\u00fabor"],"Table":["Tabu\u013eka"],"bullet list":["odr\u00e1\u017ekov\u00fd zoznam"],"A cloud of your most used tags.":["Oblak naj\u010dastej\u0161ie pou\u017e\u00edvan\u00fdch zna\u010diek."],"Empty":["Pr\u00e1zdny"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["St\u013apce"],"Media File":["Multimedi\u00e1lny s\u00fabor"],"Attachment Page":["Str\u00e1nka pr\u00edlohy"],"Insert Media":["Vlo\u017ei\u0165 s\u00fabor"],"Text Color":["Farba textu"],"Background Color":["Farba pozadia"],"Remove image":["Odstr\u00e1ni\u0165 obr\u00e1zok"],"Remove":["Odstr\u00e1ni\u0165"],"Link":["Odkaz"],"Preload":["Prednahra\u0165"],"Square":["\u0160tvorec"],"Display as dropdown":["Zobrazi\u0165 ako rozba\u013eovacie menu"],"Show post counts":["Zobrazi\u0165 po\u010dty \u010dl\u00e1nkov"],"Calendar":["Kalend\u00e1r"],"Show hierarchy":["Zobrazenie hierarchie"],"Tag Cloud":["Oblak zna\u010diek"],"Column":["St\u013apec"],"Preformatted":["Predform\u00e1tovan\u00fd"],"Code":["K\u00f3d"],"Unlink":["Zru\u0161i\u0165 odkaz"],"Dimensions":["Rozmery"],"Quote":["Cit\u00e1cia"],"Image":["Obr\u00e1zok"],"List":["Zoznam"],"Loop":["Loop"],"Paragraph":["Odsek"],"ordered list":["\u010d\u00edslovan\u00fd zoznam"],"Name:":["N\u00e1zov:"],"sound":["zvuk"],"HTML":["HTML"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"URL":["URL"],"Edit":["Upravi\u0165"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"RSS":["RSS"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Archives":["Arch\u00edv"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"Version":["Verzia"],"Select":["Vybra\u0165"],"(no title)":["(bez n\u00e1zvu)"],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"None":["\u017diadne"],"Excerpt":["Zhrnutie"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"No posts found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne \u010dl\u00e1nky."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}